曹星如洗左幾多錢請網路打手？

over 左啦

靜啦你，on9

不如講下你收左幾錢?